唔好唔記得又一城cctv 啊！

今日核彈好多！
但唔好唔記得琴晚都係核彈！
又一城手足生死未卜啊！

咪撚再開關於柒婆任何post

Push!

好撚多柒婆啊，唔想見到

又一城又死人唔好唔記得

push

推

又一城cctv ar